最成功一役

大家記唔記得最成功係邊一次？
唔係沙田唔係立會
係警總呀！

唔只係成功在用雞蛋
最成功係無乜人受傷 大家走得甩
記唔記得d狗一大堆係灣仔同其他區上哂gear想包圍
但我地be water走左佢地得個吉？
仲要慢慢洗番乾淨面牆

唔好再晚晚都佔路勇武啦 一時勇一時休息 我地從來都知路會一時三刻就搞掂
長期戰就要保留實力 線上線下 文宣起底組和理非勇武一齊努力

雞蛋好多人一開始唔睇好